今日有出街嘅入嚟，咩事行到斷咗？

前面手足行咁快做咩後面都跟唔切你
大家下次要掌握返自己個節奏好冇？

推

要檢討㗎，自己行到斷開咗唔係好事

家陣遊行定散步呀

前面D人行得太快

後面叫人行快啲呀嘛
利申：前半

但後面啲人冇行快到
前面就有人叫行快啲
利申：前半

前半係急步

我都想知點解斷咗
利申隊頭

中間太多車

今次唔清楚
不過根據過往經驗
1. 隊頭太快
2. 紅綠燈位斬開咗

送中，有證據吖！

我係聽到 前面行快小小呀屌你 急步走 後面仲有好多人呀 咁樣囉

冇見過有人放車通過

如果係後面叫快啲嘅話，無理由後面都跟唔上

後面d人係咁叫收遮+急步行
係咁叫人行快d
其實發生咩事

成日嗌好撚煩 又嗌得衰

係呀 我望一望後面都唔覺有需要快到咁 但最後仲叫人收遮行快D

前半喺深水埗，突然有人嗌收遮行快啲，一呼百應
睇tg唔覺有咩要急，問清楚，佢話喺油麻地推緊
先唔講係咪真係油麻地推緊，舞雷公咁遠你喺前半都要驚
中間斷開，啲狗醒到即刻攝入嚟隔開你前後兩半

中間行行下突然話SSP有狗叫急步行

睇返tg都冇講過ssp有狗喎
係斷開咗之後先有狗衝出嚟set防線

我都無見到但啲人走哂

SSP手足小心呢架車, 頭先係西九警署出面, 插個屎忽入閘停左陣, 唔係運狗就係運武器, 萬事小心。